[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (239)

贏多D

12M

10.5s

Paul 3-2

比多隻角啦

冰封吧

4-2未

3-2 GOAL
我估中左

比角呀比咩12m

笑

屌 12碼做乜撚野

今日各位買左咩？

客快啲追返球

你追和呀?

尻猜到完場ok?

9.5

追左和呀 點估到咁on9. 12m

聖保羅畀多角

比多隻角thank

我要4-2呀

都話左聖保羅3-2

1corner please

天氣爆未

比多個啦屌你老母

隊客比啲力

爆唔到

比多個唔係唔撚得啊

比多個角啊屌你老未

冰封🙏🏻

幾時完

差一個炸 做撚d刷啦

頂住啊

11 c

補幾耐時？

吹雞啦 無時間啦

咪撚封 我要角

補幾耐

比多c

11角

11左？

好波！！！！！！ 大角

11c

搞撚掂 thank you sir

屌又係補時爆
仆街啦

on9

4.4倍10.5
天氣

屌...

4-2未呀

跟撚住巴打你一齊叫

補時 刷咩9呀

晏就先入錢玩半和盃算

3-2完

笑死

3:30後狂輸

估中埋11C,不過冇買

4倍10.5 100
1.85 10.5 200
下盤 200
9.5 100

屌又超人

11.5b

我講左幾次3-2,唔信我

好早買

屌你老母狗黎
9.5一買就封
開返即買10.5又封
11.5一買就停

-50

-100

性保羅正仆街，2:1果時有機會入又中楣，一早贏到3:1咪唔洗踢得咁辛苦又玩角球旗囉屌

未11.5中左
我Allin 跟左佢
佢下一口1000 上盤

一陣十點果場買咩

聖保羅同聖賓圖
2隊野最鍾1人1球,最後聖保羅屌入完場

有聲

天氣神好波
跟左11.5

又係尾段爆一角

山度士 00完場？

求集氣一陣24場帕丘卡角細

我all 哂先買得500
1.6

-50+40
補飛豬少10蚊

山度士一定細波

十點果場點睇

我大佬叫我買角大

天氣真難預料

天氣？

不是
天氣除左角細仲識買咩

天氣神開返gorup未

角大集氣？

未開
佢開緊工
我pm佢拎料炸

有走地
想等高水

Gun

有無山度子link

gunned

改名轉運
等9.5高水

10:00場薩普里沙[0/+0.5]

山度士

山度士果場買細波

迪祖亞拿 客勝

0:2ok?

有無link

山度士兩隊射咗廿一次得兩下中龍
返去含撚啦

Pacchuca

山度士又唔開即場，60分鐘16角

比卡超 大定細好

山度士果2隊尻射
一定開硬細

巴神父

10點主？

嗯 我要改名轉運

想要主

10點主

10點似和波

咁就主囉

山度士快入波 尼卡沙畀多球

老撚都細 屌佢老母上季最後一場墨超 個含家令好似而家三舊屎咁讓半一射40 腳 30射正都唔撚入
買左12000 上盤2000大
痛撚到我呢

今日 2.5 大 2.88 半大 果d開機會幾高
尼卡同溫布

山度士兩隊加埋得3腳中龍，仲要主隊多d

三舊屎丁組都打唔贏

就咁睇字都覺得巴打痛

山度入一粒夠架啦

你睇佢地踢到點先

睇完分析之後本來諗住買半主, 點知錯手買左半客

兩隊波22人一粒都無，唔入波俾狗

山度士入波買佢件波3

客ok la

山度半格加尼卡沙入多球 派一百

Lm

我

1c

秒角，未入呀

山度廢撚到咁

im

lm

柏丘卡大

00

留

刷c

山度士 jump

等高中位入細囉

10.5都入得過

真1031?

2寶比左角大我
但我想等返9.5大

原來馬體會10角 好彩唔貪心買9.5

我戶口終於有四位數字 好感動

差山度士

山度士快啦

唔買角細了， 聖保羅最後十分鐘3c 屌打我

11點大

2povs喜欣

包埋小數?

原來佢角細

薩普里沙集氣

點解山度士可以咁垃圾

2

50入到咩

咁買咩好

贏番黎既錢今晚歐聯all in 西維爾

好彩三舊屎買200 only 又係同比卡超d賤種一樣 讓半一 和波 寧願輸埋佢

岩岩好入到10.5大
快啲刷角

我信我手足二寶

做咩話我dllm

山度士 快啦

3角

好波

我未入呢
諗住等9.5高水

今場比卡超係艇仔定遊輪

係問可以問馬會拎番投注記錄
(上季買過2000勁勇威龍p)

狗會3角
365 2角

2 定 3C?
點解HKJC show 3, 但bet 365 仲係2?

唔g

希望會停返20分鐘角俾你入

3

好似要比錢

bet365 變返3C

狗會都食角啦，何況bet365

緊係信狗會
而家邊個受你投注

12.5細

比二寶屌死了

可以 但要比💰

角大

帕丘卡大 集氣

買主+1 終於捱完場

仆街山度士

伊圖阿諾cashed

0:0不如唔好踢波啦，一粒都無不如轉打手球

其實我輸咁多都唔比張紅卡我算點

垃圾山狗加堆就快30射 0入球

輸得唔夠多

打去查分囉

睇個樣似角細

即刻有角

真係有得查咩

山度士睇到屌一聲

有

直接問佢我輸幾多？

主勝 9.5角大

Send email 妞似可以

唔係個個答
叫過幾個手足打去有唔同答案
好似多分先答你

65/pt

截至14/02/2017 最新累積積分

咁撚串 可能都夠

係咪已經有紅卡果d 你查到既

好似1888

11.5入唔入好？

1818

晏d試下先

客勝
12.5s

半客全主is ok
利申:錯手買左半客

追數mode

比卡超 第一入球

跟

薩普里沙集氣 入去老尾

Gunned

大過10.5就得架啦

冰封角球

客

宜家入大角岩架啦 一陣升上13.5

刷角呀
我唔想今晚食三手薯條

開始做野啦

大家點睇今日場飛腳

5角啦講左

5

5c

冇得輸

9.5返黎未

一去不返

薩普里沙第一隊入球100% 唔中問我拎番

下盤 半細

大波jump

巴，佢走左啦

阿寶

10.5入唔入好

想入 墨波下半都幾刷得

入啦

大家點睇前鋒

win9梗

6c

琴晚玩角球輸左95%本 不了

入唔到10.5

跟左

10.5中水就入

薩普里沙集氣
薩普里沙過佢

集氣

屌 半場開11.5高水

姐系典？

1100買咩好

想入10.5冇得入

11點唔清楚

全大啦

all in guned

白衫邊隊

11.5 邪 琴日兩場都輸e個中位

帕丘卡

睇黎11角完？

想等佢開10.5但驚一開波又有角

帕丘卡2.5大到 派100 今日入數

Lm plz

泡菜仆街死

lmmmm

Lmlm

山度士真係垃西圾
好彩尋日覺得遠冇去買
差d又輸多劑

留名

薩普里沙入佢啊

冰角

入左10.5就冰

薩普里沙集氣 薩普里沙入佢

客隊
冰角！！！！！

我既

收聲啦你

手足係咪有咩5會

停咗角

主隊入波未

場波係咪暫停左 路撚射波既

不了客入

收皮啦 垃圾

就快架啦,主隊 SURE WIN

如果你見到呢個post希望你可以知到你有運就好用盡

7c

刷呀

仆街仔

9.5入唔切 屌

刷佢老母啦

打個電話就7c

10角不是夢

11好嗎？

Ok

8c

等多陣先刷好唔好

不要再賭了

-2

波啦求下你

想推

比多3c

入角細頂下先

刷角呀仆街

埸波d節奏慢到訓著左

10.5追唔追細好

開大啦

封盤

9c

依D叫入波的節奏

-1c

點解會封？

屌
以為入波

比多甩我

11.5s?

two more c

計緊解球點賠

角

屌9.5好嬲呀！

9.5s宣布放棄

俾個客主 主客我

快刷
買左9.5b
10.5b
11.5b

10.5B已allin
求多兩角

下

迪袓對家入佢！！

10c

另一場

二寶goal

Goal 9.5 有兩倍！

1100 半全場

10角派錢波

但無買

做野喇

ok

最後15分鐘 應該有波入

中9.5s 重差主勝

識唔識踢埋門架比卡超

主ng 刷多1c

差1c收錢

1c 望ng

同同事傾一傾野就買唔到2倍 9.5

刷角呀

Metoo

買緊9.5佢封左...

電腦算出 88%係主隊fg

你本黎有咩中位

9.5買唔到入左10.5

重追唔追11.5b好

唔怕啦, 仲有成廿分鐘

Yes

11.5高水先好追

唔會又0：0呱

主FG 5.3

比多c無牽掛

等到高水追11..5b?

停角

不了

不了 one more

快屍呀

一係主入一係無入球 依家唯有等運到

....

屌, 比卡超送控球權

美假

唔入波 就刷角啦撚樣

開一個就夠啦 快啦

-1c快手啦

主FG 主WIN

支持但不了

比多一角我針比你睇呀

3注0.5/1大

11C

11屍 榚

比多個好嗎

11.5 比多個我

11c goooooooooooooooooooooooal

10.5b goal

最好比卡超入埋

Goal

不了,主入

賽前10.5

有冇可能12c

12c 主ng

收錢

幫巴打叫

12C

12c

Gd

刷佢老母

仲有冇機入波？

西維 對 李特
求問有無得玩

13😂😂😂

13C

主ng 埋先啦

12c goooooooooal

屌..驚驚驚驚驚

13

3.25倍
中

一追就封

11.5 cashed

嘩 連c

見到13c後悔冇貪心要3.x倍11.5

咁都唔撚入

入波未

主隊咁想入
15
C有的

主勝

all in 了主fg

12.5頭先有4點幾

冇得追喇

比卡超入埋先完好嗎

主ng

你發逹啦 等派

未入啊

衰貪心買左 11.5b 12.5s 打和

係
即場角大應該贏哂

阿寶巴救我

絕殺佢呀比卡超

加幾耐？

3MIN

完了吧如無意外

琴晚下體會個盤夠哂和味

+3

針得

你值得絕殺

0:0

入波未呀

冇啦

比卡超最後一擊

唔識入波 天滅主客隊 前斷腳 中被出 後爆頭 龍跛手

有無機入一粒

主ng?

狗會又然

垃圾波

Molamola

垃圾波0:0

踢個波姐

食塵啦馬會

Ft 0:0 13c

上盤crashed

係咪主唔入波可以問人拎番錢

讓球主WIN

同問

繼續等天氣出水

高追14.5 封盤

邊個話100%

上盤半格cashed

屌， 返工冇lala 俾人捉走左買唔到角大

阿寶又要出動

我究竟睇左乜撚野

阿寶不想出動巴打

下盤 自膠

我買親邊隊大都0:0 燒烤 山道屎 殺普 正閪波

買我對家啦屌

阿寶 好彩有你

咁你直接串哂0:0咪FATFAT

回水

今場買60 收 72, not bad

跟左阿寶

我買左10.5 11.5細

x2

陪寶

五點個場大家識買未

有冇人買左迪祖亞拿

做咩唔gun呀

5點場3.5大 破燈

入唔到大頂唔住頸入左細

亞冠 全部買半細 2.幾 4串1 10蚊 變 百幾蚊easy

All in細先

5點

日本仔2x1

德仔3.5大 要破燈了

點只百幾

串0:0 10$可以去500幾

上樓不是夢

都係屌唔到seasun bb

Seasun bb見到4串1波膽都出哂水了

有無水

等貧巴

但阿德嗰場有啲驚佢半大

+1

長買我對家3個月內必屌到

日本仔正氣ball

+2

我長買你對家 91分賬ok?

真係唔信澳職輸哂 阿德踢亞冠硬淨 受讓值搏

琴日黑帝斯2.5

來吧 前晚到琴晚都害死唔小人

細波

貧巴

假波到不得了啦

尋日半和7x1，10蚊過千添

留下telegram la

sorry 囉
做唔到100%

貧巴出咗水未

堤華納

卡昂thx

大阪飛腳會唔會變挪亞方舟

姐係點 球證旁證都買左大阪？

@firericegor

船大必__

尋日d澳洲波咁樣樣點敢買清潔龍呀

呀德反完底既第2場通常都閪

新手心水
艾雷恩 上盤
斯特拉斯堡 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
大阪飛腳 上盤

多謝貧巴
我終於贏到錢

阿德聯賽包尾 爭冠無望 有亞冠踢仲唔搏盡無悔

THX 頭場, 可惜我CUT 左ACCOUNT, 逼住一早買定2串1, 串左你場大波...唔緊要, 反正小注, 今日再黎過

卡昂thanks

亞冠玩法

仲00

客fg

肯入波未

十分鐘開大波是夢嗎

貧巴比料末

今日不了

慢慢等啦
唔洗度波咩

慢慢黎 寧願準d 輸死

11點全大派500

留番D錢今晚玩馬仔

贏左再推落今晚3場大熱正氣波

催你老母 咁急自己度囉

依加先入

比多兩球來用下

馬會精選0-0
另一場0-4了

屌你老母迪袓亞拿

大阪飛腳[0/-0.5]
西維爾[-1/-1.5]
奧林比亞會[-0.5/-1]

哥連泰斯[0/-0.5]
紐約紅牛[-0.5/-1]

支持就幫手reg

今日平注嗎貧巴？

呀德一定得

應該ok

反底再反底

祖記2/2.5b
皇馬嗰場2.5b穩唔穩

Ok 即係可以買大少少？

買盤對我黎講都夠大

皇馬2.5應該ok
不過咁嘅倍率唔抵買啦

唔係問平注咩

[black]佢中左馬會既幻術 即係睇到個贏字[/black]

心急想贏錢睇下可唔可以買多啲嘛

支持貧巴贏大錢

財不入急門

貧巴，有無野可以串下

上邊試下3串4

謝貧巴

移民巴 祖記點睇

貧巴點睇聖XX對曼？

本身自己手多串左，見到你喱句即刻放心晒

我曼冠軍

貧巴 呢場2.5b掂唔掂

信心細啲, 不過會買少少

同意

睇好曼, 但上回合贏3-0
驚佢hea踼
我應用會買$200

no comment

貧巴 臭腳洗唔洗補和

應該唔使
或者補少少但唔補足

跟冇用
要幫手reg先有用

我reg 左3下 ，你仲差幾多

睇下會唔會全中

實中啊

thanks

日本仔

差一個碎片, 但佢係隨機

唔會

因為波圖

鍾意祖記

川崎唔睇好？

阿德 川崎

麻麻地

阿德一定得

貧巴皇狗如何

見你撐曼
Reg左

川崎x江蘇盤ok?

川奇加飛腳

阿德擺大巴踢防反

想保方拎次歐聯

飛腳盤

貧巴點睇獌歐霸冠軍？

佢買左la

笑 今晚曼聯不勝

唔肯定&唔抵搏

出線

3冠王

輸4球

all in 東方

Same

5冠
社區盾
聯賽盃 足總盃 英超 歐霸

all in 費倫巴治反底

六萬世界記錄

出賣香港球迷 不撐了

撐左先

東方高層

亞冠有無大波角大心水

7 月我帶隊係香港睇利記

臭腳會否真係臭腳今日

好似好耐唔見你

sorry 巴打新手唔係好識，想問下係咪玩緊主客和？即係有名既就是買佢贏？

呀德好多後備估計會好似琴日老鼠咁

新手算撚數啦

好

咁又唔好咁，我都係想學下姐

我真係恭喜你呀

介啦屌 學咩鬼

買讓球盤 最少200$先買到

利記肥仔

今晚我曼又

曼迷子

輕鬆出線

唔知出幾多主力,不過都

唔係主客和
讓球盤

呢幾日啲波輸死

有冇大蛇派下我

貧巴飛腳穩唔穩

你想買主客和都冇人阻你既

你個名
尋日踢到㩒曬平安鐘仲話世2

主人好好人

我都唔想㗎

利迷子主人心地善良
出料又準

又迫害 差你果筆雞數 暫時還唔到

利迷比料你要跟
賽後收錢咪嚇親

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

Ali世界第一

跟移民巴瞓醒收錢

無用架 係要入錢人生先有希望

咁買有冇機先？

利迷主人扮輸姐
佢命中長期8成以上
琴日卡昂

我小注果陣真係買主客和
利申: 貧巴死忠

識貨
可以留意埋我主人利迷子

入呢個po一係睇貧巴水
一係做gel頭撚

有人比料嗎 不度了
大衛比料我嗎

月巴stay pls

大衛 你大佬仲有冇水呀

jump了

跟利迷主人

二寶無水比我了
不過仲有好多大佬
有既比你

財神爺先係波po首席大蛇

同意你個同意

支持

支持你個支持

樓下on9

我係

財神爺波po第一

仆街 唔夠大胃快

On9都爭

。。。

訓練下乞錢既反應

立法AL 最少20日

丐幫幫主 經濟學家

我都係高登做過一排架
果陣抽獎係咁中我

嗰陣做職乞好過返工

貧巴 今日場飛腳可以乜野注？

與時並進
人在社拜 乞緊食

呢到邊有人派錢

高登仲靜

黎黎去去果十幾個人囉

派我

社拜 油王王子

今晚有手足比左隻必中馬我
頭場

求300%系列

呢到做乞衣都有富貴過香港中產啦

入左5K GUN

好想g

必中

多謝你隻馬

想all in

中硬

5點6點
日本仔串q

Ok 賣埋層樓allin

路過 走先

馬主料？

想買阿德同李城，同貧巴對左決定買細啲

財神爺比料

強中堅

strong cb

識貨

請大家支持
strong cb

今晚仲有一場重心！

多謝比料

想g

原來家長昭博去咗前鋒

屙煙召喚

唔明

頭場黎

一定中！

無野了 我明買咩了

買獨贏？

買亞冠好過啦

建議買WP?定正W

Thing must have money
strong cb
drum wave fly sing
頭場大戶料

1w3p

慘了 馬房料。咁多人知

即係點買 淨係識買波....

出事

唔知既話建議你唔好買
咁多人買比個大戶屌死我

唔好再推

唔好推啦大家

洗走去
人少少知就算

講啦豬咗幾舊啦已經

單t ok?

係

比人打劫

唔好推了

收到

多數見光死

啊德一定得

收到風 今晚我曼會贏

死曼狗 不了

我曼無敵

。一。

屌你老母講哂出來唔洗買啦

大胃

慘了

財神俾尿你要跟

點解大胃變返男人

財神爺比料
星期一下盤日
星期二阿古路大賽隱形
星期三曼聯

財神連中兩日

推走佢

亞冠狗會有無得睇

戒賭了
祝各位手足贏多啲

如果聽日真係開唔出

有冇人知琴日
曼主其他大約有幾多倍

40

歐聯燈撚曬

有冇手足買到

2017阿德反底一定得

臭腳 角細 盤
前峰 角細 盤

燈埋今日ok?

用300蚊玩下又幾好玩
有輸有贏

角細同路

有無人買阿德

戒左3日 個人精神左

臭腳誘上
阿德一定德

臭腳一定得

買左阿德

不了 我今晚反底

咁就一定得

新手出水
係新賭定新出水先

同光總同路個心即刻定一定

試水 飛腳和波

3場亞冠半細點睇

西腳

未必係好事

不賭了 等光總羊

入唔入10.5大好

日本仔要生性 求下你地

好旺喎

係 以百分比黎講準過貧巴
不過 3/3
同老手比較就 自己諗跟唔跟
Btw 同貧巴同船

有冇陣

好撚勁 仲有無

中派100開心下

咁多人睇好飛腳 重注左阿德

好多後備 驚好似琴日西老鼠咁

利子大胃 求水

唔派我無意思

聖e 天

謝大佬

好想李城入8強

乞生咪quote圖得唔得姐

睇路

讓返個位比歐洲霸主利記la

利迷琴日比左卡昂我
我就唔出了
唔害人
不過有大戶馬料

收到了

想知

Pm me

pmed

唔比me

今晚聖伊天應該係100%既波
財神出mu
利迷主人出聖伊天
做人做狗自己決定

.... 歐霸咁話呀

又 hey0 財神

唔跟對唔住自己

上禮拜大胃中左3T 收收埋埋

後防無問題 前面多左個韓仔 睇下咩料

財神比料跟左先算
最多中左派返佢

主人咁樣屈我

俾人hey0

頭場半和
角大

阿德後日打墨勝 做人做狗 自己決定啦

最多今晚比你射多幾腳

都泉唔到底 有咩所謂

飛腳咩陣容

強陣

聯賽都無望

阿德聯賽無野爭全力亞冠

爭唔到

爭唔爭到先

睇個新聞稿好似係

琴日兩隊澳職都

臭腳仲出條老坑endo 買阿德啦

成班合埋眼踢都贏垃圾澳假隊啦

移民巴今日有咩心水

2隊都兼顧聯賽姐

堅唔堅丫 飛腳亞冠表現好撚差

直屌阿德w睇下波算

望到長澤俊即刻唔想買

見到長澤俊即刻唔想買

阿德

亞冠半和cashed

慘得過有隊連聯賽都踢唔起

澳洲佬同日本仔 2大賤種

飛腳真心賤種波 上年超中伏

其實兩舊都係屎 不過直覺上阿德冇咁臭

飛腳上年亞冠表演真係豬屎人

2017 仲買飛腳

臭腳號

咪係

頭場事必獲利

上呀 大板雞巴

阿duck一定唔撚得

啊德唔素撚得

一陣又要gel

德仔禁屌緊?

臭腳

長澤駿真係屎黎

大雞巴 大雞巴

阿duck一定得 全格無難道 先gel半格

禁屌唔入對家入 我德

太熱了飛腳 不了

Gel 德gel晒全陪

收皮啦

屌你老母啦 番青山啦

狗會無得睇？

Gel 德半格 輕鬆啦

飛腳SURE WIN

好多反手

召喚連c雅 連c 比c錫 比c

買左全主$10
半主$10
8.5b$10
9.5b$30

有無200蚊下買到既水

完

10幾分鐘都冇c 腰斬啦

我留意左阿duck好耐 有前有後 前鋒埋門威脅高 射術又好 後衛個個有身位有速度 gel德啦阿duck

讓球主客和lor

刷角喇好嗎

快啦仆街 兩隊閪隊

啲gel頭反手開始上水 潛先

Allin臭腳FG

臭腳禁住屌

日本對澳仔角細預言

又半和喇

已買角細

召喚連c雅

臭腳狂屌

我竟然又信左澳假

好撚廢啊，阿德

澳洲人，亞洲人